
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 200.異国からの求婚者！ コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1417)  

1.北条先生って、すごい〜 おもしろすぎる〜    2018/04/13  


2.ナイフの男、アシャンに倒される(笑)    2018/12/30  


3.獠と楊がその男についての会話を大真面目にしているときに、香瑩とその男がコメディ状態になってるのがおかしいwwww 妄想超特急とかいうパワーワード    2019/06/01  


4.この話から初めて読む話だ！！ また強烈なキャラが出て来たねw…ヤンさんとの新婚ごっこもう少し見たかったw    2020/02/01  


5.ただのオツムのイカレた変質者かと思ったわ😆イケメンだけど。    2020/02/04  


6.アシャンに抱きつけるんやからすごいな。並の相手なら近づいたときにやられてる    2021/09/26  





